畢業禮是畢業生的，關嘉賓條毛事牙

嘉賓唔likely咪自己走囉
邊條扑街刷鞋仔決定腰斬CU畢業禮架，食屎架！